FIFA18 PROCLUB 搵人

Fifa18
預先召收會員..(等緊實體版)
徽任何位置..前/中/後/龍門
開波時間晚上 9 點 - 12 點
為左加強默契,溝通, 最好會開咪傾
有興趣者請聯繫 tg: todayissunday

PUSH
4 MEMBER NOW

徵中場,後防

PUSH

PUSH~~

Push

新手受唔受

新手留名
tg:kkan005

新手
Tg:Snor222

push

12MEMBERS NOW

SURE

留名

tg: wahlight1999

咩版？

PS4

PUSH~~~~~~~~~~